希望物資組以幾日可以買定就買

最好所有嘢都係自備
唔好靠晒物資

其實有冇得資助物資組

啱啊

自己買定之後放去物資站

人人都係物資組

人人都可以係物資組

⼃
和理非保護好自己

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

太難公開 你識人就直接比錢佢蹬

今晚就去買

你啱

我搵搵係邊
同有咩窿路睇下要咩物資同有咩太多

係
係我戇鳩

香港人 依場仗唔易，有勇有謀仲好需要EQ

a. 口罩同帽戴得耐會熱所以就會除. 除完想洗手, 所以去洗手間除就最方便.
b. 香港人羊群心理鍾意跟大隊.
c. 戴口罩同除口罩可以係兩個人, 所以成日話冇樣唔好亂J.
d. 香港法律講求"無合理疑點."
e. 我無野講 我唔解鎖 我要搵律師

代人宣傳:
"其實警方認人係法律上有好嚴謹既要求，可以自己查下Turnbull guideline，就算你有無同99有身體接觸都好，其實你有頭盔同口罩可以當係環境証供之一，所以未必話到嗰個係你，但如果你搵個無police睇到既地掉左帽同除左口罩再融入人群，係更加好難指証你。
如果你無同police對抽，多數告你參與非法集結，而你如果有戴口罩，更加認唔到你，官冇可能係無合理疑點下話個個係你。"

買大媽泳衣

你前線聽得叫要咩最多未知缺咩

再次推廣Decathlon 抗爭裝備店

19$頭巾 買一堆都好有用
進取就99$頭
保守就旺角門市 有人似似地就問佢需唔需要 大量頭巾 （100$都5條叫大量啦） 醒少少都明你想做咩

化整為零好冇？
天口咁熱，太陽又猛，自備日常用品是常識。

趁仲有時間可以淘定啲有用既野

雖然係大陸野，但索帶果d淘寶真係好平

你身放得幾多
物資站用黎放大件野，頭盔果堆

你覺得運到落黎？

推

索帶無禁運

粗索帶五金鋪真係好貴

物資站係邊？想買物資送過去

當日未知

發夢 物資站應該要前線物資例如索帶 較剪
補給品同水為優先

自備gear話其實帶唔到太多物資

下下要人全部自備都幾chem

係咪唔用鹽水用茶都得？
諗住除左寶礦力都買幾枝茶

洗傷口蒸餾水就夠

茶開左好易變壞
鹽水就係殺菌

咁講
洗傷口用生理鹽水或蒸餾水，有再貴價嘅洗傷口藥水但無必要
鹽水且蒸餾水入樽前都係殺咗菌，分別只係鹽水滲透壓同細胞平衡唔會整爆細胞，沖傷口嗰幾分鐘近乎零分別

其他所有飲品就拎返嚟飲啦

唔該曬

各位可以入定貨
到時先買就實好易斷貨

咁起碼唔用茶喇